人民日報--特區領導班子應該率先接種中央的新冠疫苗

然後唔著防護衣就咁行入隔離病房探望肺炎病人以證明疫苗有效

支持

舉腳贊成